準備到窗口大嗌！！！

光復香港！！！

時代革命！！！

光復香港

五大訴求！！